\documentclass{translation}

\title{I'll Dig in at the Baseball Field}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_001\_cmp-95efb5f1-c4ec-4f2c-825e-1deaef1c3c97.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_001\_cmp-95efb5f1-c4ec-4f2c-825e-1deaef1c3c97.jpg}\\
\midrule
キレイに使いま & Please be tidy and \\
社会で生きる皆さんストレスの発散はうまくできていますか? & To those of you who live in a society, how's your stress relief going? \\
はあああああ! & Haaaaaah! \\
※この漫画はフィクションです。実在の人物・団体・事件などには一切関係ありません。 & ※This manga is a work of fiction. This manga has no relation to any real person, organization, or incident. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_002\_cmp-3d85385e-2881-4a81-a4d6-2f855cf8d456.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_002\_cmp-3d85385e-2881-4a81-a4d6-2f855cf8d456.jpg}\\
\midrule
一週間がようやく終わった…アホみたいに忙しかった…… & The week is finally over... it's been stupidly busy...... \\
うーーーん & Yeeeeah \\
なんでこう忙しい時に限ってトラブルが起きたりするんだよ… & Just why is it always when I'm busy like this that troubles happen... \\
なんかパーッと散財か美味いもんでも食べて発散したい気分だなー & I'm in the mood to go on a spree to spend or eat something delicious. \\
いつものやっちゃおっかな… & Perhaps I'll go with the usual... \\
てことで、 & So, \\
お先に失礼します! & I'll leave you to it! \\
ビシ & snap \\
お疲れ様です～ & Thank you for the hard work～ \\
坂本さんって金曜日の仕事終わりいつもどっか行くんですよね & You always go somewhere after work on Fridays, don't you, Sakamoto-san? \\
彼氏とデートとかじゃない!? & Is it a date with a boyfriend or something!? \\
部長は席戻ってくださぁい & Please return to your seat, director. \\
私　坂本つばめ　25歳 & I'm Sakamoto Tsubame, age 25. \\
いそげー! & Hurry! \\
みんなには内緒の「ある趣味」を持っています & I have a "certain hobby" I don't tell anyone about. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_003\_cmp-36cdf82a-0a0a-466d-b110-3d4277321561.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_003\_cmp-36cdf82a-0a0a-466d-b110-3d4277321561.jpg}\\
\midrule
それは……… & It's......... \\
野球場に行って & to go to the baseball stadium, \\
お腹減ったな & I'm hungry. \\
何食べよっかな～～ & What should I eat～～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_004\_cmp-0c8f7f8e-8407-4bb2-b573-e8e4932a74f6.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_004\_cmp-0c8f7f8e-8407-4bb2-b573-e8e4932a74f6.jpg}\\
\midrule
思うように好きなだけ & and to have at it \\
カロリーもお財布も気にせず & without worrying about calories or my wallet \\
酒と飯を貪り散らかすこと!!! & and gorge on alcohol and food!!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_005\_cmp-162fbb8b-552a-46fa-afb0-b675425cec0e.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_005\_cmp-162fbb8b-552a-46fa-afb0-b675425cec0e.jpg}\\
\midrule
今日のイチバンのお目当ては & The first thing I'd like to try is \\
フッ & fu \\
フッフ & fu fu \\
マリンスタジアムの3大もつ煮! & the three main tripe stews of Marine Stadium! \\
マリン3大もつ煮とは & The Marine three main tripe stews \\
千葉ロッテマリーンズが本拠地として構える「ZOZOマリンスタジアム」 & at the "ZOZO Marine Stadium," home of the Chiba Lotte Marines \\
そこで主に名物とされている3種類のもつ煮のこと & are three varieties of tripe stews this place is famous for. \\
それ以外にもたくさんもつ煮の取り扱い店舗があるよ & There are also plenty of stores that deal in other varieties of tripe stew. \\
今回は出てこない「もつにんにく」も酒のつまみに最高 & Motsuninniku, which does not appear this time, is also a supreme side to alcohol. \\
今日は花火ナイター　花火が見やすい内野中央側の席も無事確保できたし… & Today is a fireworks nighter. I was also able to secure a center infield seat where the fireworks are readily seen... \\
夜の海風を感じながら酒と花火ともつ煮と野球 & Alcohol, fireworks, tripe stews and baseball while feeling the ocean breeze at night. \\
う～んめちゃ贅沢… & Yee～ah, how luxurious... \\
球場着いたら売り切れる前にサクッと買ってしまおう & Once I arrive at the stadium, let's buy one right away before they sell out. \\
フフフ… & Fufufu... \\
まずは外野にあって時間のかかる「サンマリン」から行って…… & First, I'll go for the "Sun Marine" in the outerfield that'll take time to get to...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_006\_cmp-84ee6621-a33a-4dd6-939f-0c3e7415bb44.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_006\_cmp-84ee6621-a33a-4dd6-939f-0c3e7415bb44.jpg}\\
\midrule
あっ & Ah, \\
さっせん & excuse me \\
ホームランラグーン & Home Run Lagoon \\
チケットの確認を行っておい & Please confirm your ticket \\
のビジターチーム及び & 's visitor team and \\
様の着用はお断り & please do not wear \\
のチケットでの & with tickets, \\
内野席券で外野には入れないんですよ & You can't enter the outfield with infield tickets! \\
※2020年より飲食店等を利用する目的に限定して通行可能に! & ※Starting in 2020, passage is allowed for the limited purpose of using restaurants and other facilities! \\
いや　あの & But uh \\
売店の利用だけなんですけど… & I just want to use the shops... \\
もつ煮が買いたいだけで… & just to buy some tripe stew... \\
ぐわっ & scream \\
決まりなのでダメですね　すみません! & I'm sorry, but rules are rules! \\
そ……そんな……! & B-...... but that's......! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_007\_cmp-c5cb1cc0-42a3-4a4e-a3f9-45170aa3aa2f.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_007\_cmp-c5cb1cc0-42a3-4a4e-a3f9-45170aa3aa2f.jpg}\\
\midrule
まじか……… & Are you kidding me......... \\
他の球場だと内野席券でも外野ゾーンに入れるのに… & At other stadiums, you can get into the outfield zone with an infield ticket... \\
まじかマリン…! & Are you kidding me, Marine...! \\
曽根会長のもつ煮…… & Chairman Sone's tripe stew...... \\
主要施設が内野に揃ってるんで外野から内野には行けるんですけどね & The main facilities are all in the infield, one is allowed to go from the outfield to the infield, though. \\
こ　こいつ直接脳内に…! & Th-, this person is talking directly to my brain...! \\
う″う″う″う & bbuuuuh \\
説明しよう!マリンは外野からだと花火が見えないのだ! & Here's the explanation! Fireworks are not visible from the Marine outfield! \\
※ここらへんにある→ & ※It's around here→ \\
どおん & Boom \\
パラパラパラ… & flutter flutter flutter... \\
まぁ一回外に出れば見られるらしいけど & Well, I've heard it's possible to see them by going outside once. \\
席から見たい時は無難に内野席を取るのがいいけどそうなると外野の売店には行けなくなるぞ! & If you want to see the fireworks from your seat, it's most convenient to just take an infield seat, but then you can't go to the outfield shops! \\
ロケーションに気を取られたばかりにこんなミスを…! & I was so focused on the location that I'd even a mistake like this...! \\
んもおおおお & geeeeez \\
自分のバカぁ～～! & What an idiot I am～! \\
そ……… & Ch-......... \\
サンマリン & Sun Marine \\
曽根会長～～～!!! & chairman Sone～～～!!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_008\_cmp-c7f104aa-1355-4d91-b2c0-b27b59fa87ce.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_008\_cmp-c7f104aa-1355-4d91-b2c0-b27b59fa87ce.jpg}\\
\midrule
カワナカーー… & Kawanakeru... \\
ドワアア… & Dwaaah... \\
はあ… & Haah... \\
とりあえず揃えられる分は揃えたものの… & I've gathered what I can for now, but... \\
ストライク「かずちゃんのもつ煮込み」 & Strike "Kazu-chan's Stewed Tripe". \\
千葉つくたが「千葉もつ煮込み」 & Chiba Tsukutaga "Chiba Stewed Tripe \\
うーん… & Yeeeah... \\
やっぱり未達成感が…… & I still feel there's something unaccomplished...... \\
しょうがない次こそは…… & That's just how it is, now next time for sure...... \\
いただきます & Let's eat. \\
わあっっ! & Waah! \\
ビクッ & jolt \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_009\_cmp-4a86252c-bf5a-4c63-93ec-271618b05634.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_009\_cmp-4a86252c-bf5a-4c63-93ec-271618b05634.jpg}\\
\midrule
それ　全部もつ煮ですか!? & Is that all stewed tripe!? \\
おねーさん大食いですね…! & Onee-san is a big eater, eh...!? \\
はわーーー… & Hwaaaah... \\
えっ & Ehh? \\
は & Y- \\
はい…? & yes...? \\
アッ & Ahh, \\
急に話しかけてすみません & I'm sorry for suddenly just talking to you, \\
凄いなあって思わずつい…! & I felt impressed and just...! \\
いえ… & No... \\
あせあせ & fret fret \\
お隣さんかな?やったら騒がしいな…… & Is that the one next to me? If so, it'll be noisy...... \\
悪い人じゃなさそうだけど… & though she doesn't seem like a bad person... \\
そういえばここもつ煮が有名って記事で見たな… & By the way, I did see an article that said this place was famous for its stewed tripe... \\
もつ煮だけでいっぱい種類あるんですね & There's plenty of variety among stewed tripe along, I see. \\
はたから見たら女一人でこれは多いのだろうか…? & Looking from the side, are there perhaps a lot of women alone doing this...? \\
どっさり & A lot of them. \\
あ　あの… & Ah, um... \\
もし良かったらなんですけど & Only if you'd like, but \\
結構あるんでちょっとだけ食べてみますか? & I've got quite a bit of food here, so why don't you have a try? \\
予備のおはしあるんで & I have spare chopsticks. \\
えっ…いいんですかっ & Ehh... are you sure? \\
のわっ & nwahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_010\_cmp-20589672-455d-4365-9a28-02bdaf1370a9.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_010\_cmp-20589672-455d-4365-9a28-02bdaf1370a9.jpg}\\
\midrule
まくっ & Wow! \\
はわ――… & Hwaah... \\
トロトロしてる! & It's so melty! \\
やさしい味がする～～っ! & It has a soft taste～! \\
かずちゃんのもつ煮です! & This is Kazu-chan's stewed tripe! \\
汁にコクがあってとても美味しいんですょ! & The soup is very rich tasting and delicious! \\
めっちゃ美味しいです～! & It's so delicious～! \\
もっと食べれちゃいそうです…… & I think I can eat more...... \\
何杯でもいける?本当に? & You can go for several more bowls? Really? \\
え? & Eh? \\
いえ　あの…まだあるんで & Well, uh... I have more. \\
こっちもぜひ…… & Go ahead with this one too...... \\
ちょっと楽しくなってきた & I'm starting to enjoy this a bit. \\
ウフ & ufu \\
ウフフ… & ufufu... \\
美味しいんで…… & It's delicious after all...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_011\_cmp-7a74af6e-9679-4c82-abe6-c1208f35fc7d.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_011\_cmp-7a74af6e-9679-4c82-abe6-c1208f35fc7d.jpg}\\
\midrule
うわぁ　具いっぱい & Wow, so many ingredients \\
これは「千葉つくたべキッチン」のもつ煮です! & This is Chiba Tsukutabe Kitchen's stewed tripe! \\
もりもり & aplenty \\
千葉の食材が沢山入っててなかなかボリューミーですょ! & It has quite the volume with many ingredients from Chiba! \\
モリンガ & what-a-plenty \\
ふおお & fwooh \\
やさいいっぱいでおいしいー & With plenty of veggies, delicious. \\
まくまく & eyes closed \\
よかった & That's great. \\
これとさっきのとあと一つ… & This, the previous one, and one more... \\
外野エリアにある「サンマリン」のもつ煮が有名なんですよ～ & the "Sun Marine" in the outfield area is famous stewed tripes. \\
ぐぅ & rumble \\
ほんとはそれも買うつもりだったけど & I was actually going to buy that too, but \\
私のチケットじゃ外野エリアに入れないんで今日は諦めたんです…… & my ticket doesn't allow me to enter the outfield area, so I gave up for today...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_012\_cmp-ab8e2d1e-6968-483b-be16-8884c6c872c3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_012\_cmp-ab8e2d1e-6968-483b-be16-8884c6c872c3.jpg}\\
\midrule
え?外野エリアですか? & What? The outfield area? \\
今日ぐーぜん知り合いが外野いるんでお願いしてみますか? & Coincidentally, there's someone I know in the outfield today, so maybe I can ask them for it? \\
えっ!? & Ehh!? \\
ネットの友達なんですけど仲良い人なんで全然大丈夫ですよ! & This is an internet friend, though someone I know well, so it's totally fine! \\
聞いてみましょおか? & Perhaps I'll ask this person? \\
ハ… & Ha... \\
ハワワ… & hwaaah... \\
あ…じゃあ & Ah... well, \\
お　お言葉に甘えて……… & I, I'll go along with your idea......... \\
ぐっ & clench \\
了解です! & Understood! \\
キヨタそこで & Kyota over there is \\
ゲッツーは & A double play \\
あ″あ″あ″ぁああ & Abhaaaaah \\
ワー & waah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_013\_cmp-1d6705c4-a1b4-4e39-819e-2f7f46ef1abd.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_013\_cmp-1d6705c4-a1b4-4e39-819e-2f7f46ef1abd.jpg}\\
\midrule
おお… & Ooh... \\
美味しそ～っ! & Looks delicious～! \\
ほわほわ & soft soft \\
味噌と生姜の良い匂いがする! & I can smell the miso and ginger! \\
これはお腹空いちゃいますね! & This makes you hungry, doesn't it!? \\
ああ～～…これこれこれ & Ahhh～～... this this this, \\
これだよ…これこれ… & it's this... this this... \\
スン & sniff \\
すん & sniff \\
私も　もつカレー頼んじゃいました! & I ordered the tripe curry too! \\
ふあー!良い匂い!美味しそ～ & Fwaah! It smells good! Looks delicious～. \\
曽根会長……ようやくお会いできましたね… & Chairman Sone...... I've finally met you... \\
それじゃありがたくいただきます! & I'll gratefully help myself to it then! \\
もぐっ & munch \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_014\_cmp-8b802bc8-008b-4d7c-9e44-11509d5f043e.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_014\_cmp-8b802bc8-008b-4d7c-9e44-11509d5f043e.jpg}\\
\midrule
おっ… & S-... \\
おいしい～～～～!!! & so delicious～～～～!!! \\
味噌と生姜のあっさり仕立てな汁………もつも臭みが全然なくてフワッフワ……うまい………… & The sopu made with miso and ginger......... The tripe has no odor at all and is so fluffy...... so good............ \\
こっちもおいしー!! & This is also delicious!! \\
もっとカレーって結構合いますね! & More curry fits this very well! \\
付け合わせの貝汁も出汁がよく効いててホッとしますよ～ & The asari clam miso soup has an effective dashi broth and gives you relief～ \\
あうっ & Auhh \\
ほんとだ…! & It's true...! \\
フフ & fufu \\
?どうしたんですか? & ? What's the matter? \\
いえ　外で誰かと食べるご飯ってなんかいいですね… & No, it's just nice to eat outside with someone... \\
野球場の雰囲気が気持ち良いっていうか & The baseball stadium has a nice atmosphere, or perhaps \\
結構好きだなあと思って & I quite like it, I figured. \\
…分かる! & ... I get what you mean! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_015\_cmp-0210321e-d1f1-4b65-bdcc-ef805c4b076a.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_015\_cmp-0210321e-d1f1-4b65-bdcc-ef805c4b076a.jpg}\\
\midrule
野球場の雰囲気ってすごいんだ & The atmosphere of a baseball stadium sure is something. \\
浮き足立つようなワクワク感 & A buoyant kind of excitement, \\
バシッ & thwack \\
ワアアア… & waaaah... \\
ア”ア”ア”ア” & abaaaaah \\
周りにはハメを外した大人たち & over-excited adults all around, \\
美人の売り子さんから買うビール & beer bought from from pretty vendors, \\
ビールいかがですか & Would you like some beer? \\
値段はご愛嬌…… & The price is but a trifle...... \\
この野球場特有の雰囲気が大好きだ & I love the special atmosphere of this baseball stadium. \\
社会の重圧から解放されて自由になれた気がする & I get a sense of freedom from the pressures of society. \\
キーヨタ! & Kiiiyota! \\
ワアア… & Waaaah... \\
キーヨタ!! & Kiiiyota!! \\
キーヨ & Kiiiyo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_016\_cmp-4bd97ff1-3e5c-49d4-833d-cd1807a26711.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_016\_cmp-4bd97ff1-3e5c-49d4-833d-cd1807a26711.jpg}\\
\midrule
ガッキィン! & clang! \\
ワアアアアアアアア & waaaaaaah \\
行けっ行けっ & Go, go \\
入れ! & get in! \\
入っ… & get i-... \\
ぬぽ & drip \\
ワ―――――――――!!!!!!!!! & Waaaaaaaah!!!!!!!!! \\
つばめさんっ!キヨタがなんか打ちましたよっ & Tsubame-san! Kiyota somehow hit it. \\
キャー & kyaaah \\
うんっ…! & Yeah...! \\
そして & And also, \\
何より & above all, \\
ナイスナイス & nice nice \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_017\_cmp-67f2e0eb-ca0b-4027-b7fb-d003f3ac577e.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_017\_cmp-67f2e0eb-ca0b-4027-b7fb-d003f3ac577e.jpg}\\
\midrule
年俸ウン億ウン千万たちが労働中に飲む酒がうんめ～～～～! & the alcohol I drink while the ones with annual salaries of millions or hundreds of thousands is soooooo good～～～～! \\
んっく & glug \\
っく & glg \\
んっく & glug \\
醜い大人になってしまったな～! & What a hideous adult I've become～! \\
どっぱ～ん & boo～m \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_018\_cmp-1108236d-3737-4200-8dee-e206d605f1c2.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_018\_cmp-1108236d-3737-4200-8dee-e206d605f1c2.jpg}\\
\midrule
ガヤガヤ… & chatter chatter... \\
だっ & dah \\
はは～! & haha～! \\
勝った勝った～～!!! & We won, we won～～!!! \\
そして食った食った! & And we ate, and we ate! \\
でへ～! & deh～! \\
んま～い!普通のサワーがすごく美味しく感じます…… & Sssooo good! It makes an ordinary sour feels really delicious...... \\
うんうん!テンション上がるとなんでも美味しく感じますよねえ! & Yeah, yeah! When there's excitement in the air, anything feels delicious! \\
…うん & ... Yeah. \\
本当に & Really, \\
こんなに笑ったり大きな声出したりしたのいつぶりかなぁ & how long has it been since I last laughed or shouted like this? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_019\_cmp-7f812e23-c5d1-40c0-b569-fdb6b31b8a11.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_019\_cmp-7f812e23-c5d1-40c0-b569-fdb6b31b8a11.jpg}\\
\midrule
実は野球の試合観るの初めてだったんです興味なかったしなんか怖いイメージあって…… & I've never actually been to a baseball game before because I didn't have interest and had a scary impression of them...... \\
でも今日観てそんなことないなむしろ楽しいなって思いましたよ & But seeing one today, that turned out not to be, and I even had a great time. \\
野球場がこんな場所だったんだって知れて良かったです! & I'm glad I've found out that this is what a baseball stadium is like! \\
あーあ終わるのすぐだったな & Aah, but it ends so fast. \\
ねえ～～～～ & Hey～～～～ \\
おとーさん & Hey, daaad, \\
まだぁ? & is it over? \\
つばめ飽きた & Tsubame is tired of it. \\
やっぱ遊園地いこうよー & Let's just go to the amusement park. \\
舞姫乗りたい & I wanna ride The Dancing Girl. \\
えーーー & Eeeeh, \\
お前がお父さんについてくるって言ったんだろ! & but you said you'd come along with dad! \\
ほら　もうすぐ着くから…… & Come on, we're almost there...... \\
ん～～? & Mnn～～? \\
チカッ & flicker \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_020\_cmp-716971a9-5d4e-4c14-bee9-b696beffee3b.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_020\_cmp-716971a9-5d4e-4c14-bee9-b696beffee3b.jpg}\\
\midrule
ぱっ & alight \\
わあっ…… & Waah...... \\
ワアー & waaah \\
ザクザク & buzz buzz \\
パパラパ――――… & rackety... \\
ドンドン… & beat beat... \\
パア――――― & shiiine \\
ああ　私も… & Yes, it was also... \\
初めはそんな感じだったなあ & like that for me at first. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_021\_cmp-e80fb5ca-ea53-4b0a-8e13-821d698c8e42.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_021\_cmp-e80fb5ca-ea53-4b0a-8e13-821d698c8e42.jpg}\\
\midrule
たまの休みにお父さんが連れてってくれた & Dad would occasionally take me there while on break. \\
お母さんに内緒で東京ドーム買ってくれた沢山のお菓子やジャンクフード & The plenty of sweets and junk food that he bought me at the Tokyo Dome without telling mom, \\
怒り喜び悲しみ時には憎悪すらも構わずにぶちまける人たち & the people letting out  anger, joy, sadness, and sometimes even hate without a care, \\
非日常感ワクワク感 & an excitement that felt extraordinary, \\
それらが野球を好きになった最初のきっかけだった気がする & it feels like those were what led me at first to love baseball. \\
いいですよね & Isn't it great? \\
野球って野球場って…… & Baseball and baseball stadiums, that is...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_022\_cmp-1e87b305-a43c-469e-a76a-5006856c49f3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_022\_cmp-1e87b305-a43c-469e-a76a-5006856c49f3.jpg}\\
\midrule
そう! & Yeah! \\
それに & Also, \\
ここだけじゃないですから! & this place is not all! \\
ずい & There are five baseball teams in Kanto, \\
関東には5つの球団があって & intense \\
チームも選手ももちろんご飯も～! & with their teams, players, and of course food～! \\
それぞれ魅力がある場所なんです! & Place each with their own charm! \\
どわっ! & burst! \\
メットライフドームのピザは焼きたてで美味しいし & The pizza at MetLife Dome is freshly baked and delicious, \\
暑い夏のナイターは横浜スタジアムのみかん氷なんか食べたら最高ですよ & and on hot summer nighters, the tangerine ice at Yokohama Stadium is a supreme thing to eat. \\
なので & So, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_023\_cmp-8533a150-7615-459d-8f1d-18541666d605.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_023\_cmp-8533a150-7615-459d-8f1d-18541666d605.jpg}\\
\midrule
もしよかったらなんですけど & it's only if you'd like, but \\
その… & umm... \\
興味があれば…他の球場も一緒に行きませんか? & if you have any interest... would you like to go with me to the other stadiums? \\
エッヘ & Ehheh \\
いや…興味があれば… & Just... if she has interest... \\
あ…… & Ahh...... \\
は & y-, \\
はいっ & yes, \\
ぜひ! & of course! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_024\_cmp-6c487e88-aff8-4955-acab-8002a7f29c59.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_024\_cmp-6c487e88-aff8-4955-acab-8002a7f29c59.jpg}\\
\midrule
ガタン & clatter \\
しよー… & slump... \\
めっちゃ疲れた…滅多なことすると疲れるなあ…… & I'm so tired... it really tires you to just do things without thought...... \\
ふーーーーっ & fuuuuuhh \\
うーん明日土曜休みでマジよかった! & Yeeeeah, it's a relief I have Saturday off tomorrow! \\
私も　もう体力がババアだな…… & My stamina is already like an old lady's...... \\
早速予定組んでどこ行くか考えなきゃな～ & I'm have to quickly make plans and figure out where to go～ \\
家は埼玉方面って言ってたし無難に西武かな… & She did say that her home was in the Saitama direction, so I'll just go with Seibu I guess... \\
西武なら昔無配でもらったユニフォームが… & As for Seibu, there's that uniform I got for free before... \\
あ　来週イベント試合あるじゃん!最初だったらそういう日の方がいいのかな… & Ah, there's a game even next week! Given how this is a first, perhaps I should go with a day like that... \\
タタン… & rattle... \\
ガタン… & clatter... \\
あとは… & After this... \\
ゴトン… & thunk... \\
ガタタン… & c-clatter... \\
ぎゅ & squeeze \\
…フフッ & ... fufuh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_025\_cmp-2ed32525-5c57-4bc7-b6e0-87cbfdc6ca44.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{YAUP\_baseball\_stadium\_gourmet\_001\_025\_cmp-2ed32525-5c57-4bc7-b6e0-87cbfdc6ca44.jpg}\\
\midrule
カタン… & clatter... \\
考えること沢山あるなあ & There's a ton to think about. \\
タタン… & rattle... \\
ハ―――――… & haaaah... \\
来週も仕事がんばろ…… & I'll have to do my best at work next week...... \\
次は & To which \\
どこの野球場へ & baseball stadium next? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
